Lalamove 同 Gogovan都係中資底

兩間都唔好用, 得嗎?

GoGoVan

LaLaMove

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

好似仲有一間喔，黃底

call4van

呢間黃底，雨革有表態

做埋義載添

成件事好撚恐怖

一邊造尻高高拎光環 另一邊廂奶共奶到同埋有人爆料話原來LALAMOVE老細係政協

【🚫已FC】LALAMOVE食人血饅頭、GOGOVAN絕對無同警務處有合約
政府物流服務投標嘅標書係公開，大家只要上政府網站就睇到晒。政府物流署、食環署、郵政、水務署但係根本冇POPO。成件事係LALAMOVE因為之前年初投標輸左比GOGO而報復。
<< 政府物流署合約
🤬🤬🤬 有私怨我都算，但屌你LALAMOVE老母你個頭係中國護國旗唱晒我與我的祖國然後係香港想食人血饅頭？
GOGOVAN唔夠CALL4VAN黃係事實，但一定唔係藍。而LALAMOVE直頭係深紅。
同場加映LALAMOVE中國護國旗唱紅歌 之 我和我的祖国

事先聲明

我建議黃司機應該有張篤灰list有晒所有藍底狗底車牌

被借車唔係藉口

朽炎杯耿

推

push

推呀8

只用call4van!

請用call4van

call4van先係黃底

Lm

Lalamove 同 Gogovan都係中資底

今日見識到lalamove有幾紅

呢個post應該開係時事台等多d人知

Call4Van優先，但係等得耐無車都係要叫其他